台灣行山

有冇巴絲打6月尾係台灣？
想去行山 但冇伴
又或者巴絲之前行過 想推薦架？

行過象山

個境又幾靚喎
我睇緊水漾森林同加羅湖

呢個好易行

啱啱係高雄行完柴山 當地人建議去行玉山！最好預幾日行，因為個到有幾個峰可以比你攻頂

可唔可以留tg 有野想問下巴打你

本身都諗住玉山
但住宿拎唔到位同埋入山證又太遲整了

有咩山想行?

行咗未